939 建行 $15 集氣區

升ar 唔好俾佢停

價值投資！長渣！

大膠膠召喚

G持！

我覺得佢會升到40，長遠講

有咩事呢隻939帶頭跌多過大市

8 蚊賣左 快 d 跌

跌你老味

忠言逆耳

大錢下星期到，怒入388,939,700,2318

轉燈

11蚊無問題

今日入坑 @$9.25 一齊打氣

$9.18兩手
買埋佢
財散人安落

入唔入好
今次真係新高

我都9.18入左兩手

9.03入左兩手 上呀

939最高 9.39

9.3入左兩手

直接買國指好過啦

跌穿左$9

特價中

聽日又一碌大棍咁上 怕咩

特價快啲買啦 遲下無位入
利申：溝左貨

期指結算日做緊大龍鳳
應該係星期5搶入好多貨做子彈今日沽，只需要唔跌低過星期5 開市價就ok (斷估)

6.5 有六手

柒少陣 要玩既話人地大把4蚊5蚊貨 同你沽

而家唔睇價直入，等六月派息
到時應該fat fat

大漲小回

唔係個市度買賣下現貨，再做個"勢"再順便震倉呃下貨, 野野用倉入邊 d貨來控市，夠玩幾多個月？

入左十手

你知唔知人地有幾多貨
夠玩幾多個月？ 玩你幾年都得呀
井底之蛙

你又知人有幾多貨 ? 內幕人仕定 9 吹

6.7 14手仲HOLD緊

30000股 7.2 9蚊放哂

好耐之前all in左

7蚊放曬, 係開心嘅

等睇聽日又大陽棍

長揸啦 怕咩